我這樣討論 他完美如此

能共你好好地相處

屌你老母

你哋當時討論咗啲咩？

259